Ahoj Adame! Minuly tyden jsem mel narozeniny. Můj narozeniny byl v restauraci. dostal jsem hodně darky a květiny, moje rodina a moji kamadky byl tam, mám nejraději je novy kabat a hezkého psa. Byli jsme tancovali a zpivali jsme, v 11:00 jsme rozšli a šel jsem domů. byl hezký den. Adam
